阿華田 vs 好立克

阿華田
好立克

阿華田落煉奶

The rock vs Emma stone

小弟未試過下次試吓

阿華田+好立克都係落石頭會好飲啲

石頭撚學咩人飲野姐

石頭佬

到底邊樣有益d
好想知

小朋友先飲阿華田/好立克

The rock vs Emma stone vs 石房有

石堅 冇人講

飲開岩漿

咁大件事冇人講？？

btw 石房有 vs 岩布仙尼

岩里政男 (李登輝）

石頭磨碎沖水好飲啲

最愛兩溝，小朋友鴛鴦，加煉奶thanks